想通了，即將要和社會接軌

就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

公司果個低層OU仔又係咁
神神化化咁撚樣
入得去都係痴痴地線

有冇update

就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 東大醫療 FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 東大職業治療, 將來就可以用專業知識貢獻社會。
又要負責幫病患者重拾希望、提供協助。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以升職。
簡直是專業人士。
我迫不及待好想玩玩了。